要轉場既就去機場

快啲

Coming

推

入得機場，就要帶埋牙膏牙刷

推晒所有機場post
機場好重要
絕對可以上晒國際新聞
成功例子包括
佔領泰國機場
希思羅機場罷工等
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線